有冇人細個果時好天真，以為GTA真係有RealLife版玩？

比YouTube拍既片呃左
例子：
（搵唔返十land年前既片）

你夠膽就玩得

黑人日日玩

獵人拜登